「諗定點慶祝」熱刺 對 利物浦 15

星期六就到我地比人公海bin

冇所謂呀，都慣左